CA/ACO招聘(73) - 大家一齊做同事

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

CA/ACO招聘(71) - 華田不是夢

CA/ACO招聘(72) - 仆你個街，華田嚟嘅喂

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
26/3

lm

祝大家人人有華田，一齊做同事，為人民服務

魔語錄總結

1月30號ST 求IN春呀
THANKS

已經有2月13日ST收到in

Offer春

會唔會係咁呀
上個POST見派到1月28號ST喎
唔好嚇我呀

下水offer spring !

offer春

華神

你個名

等你影相報喜啊

劉明G持
大家加油

王傑啲friend

有冇放屁

食蘿蔔咁齋

根據之前幾水派offer嘅pattern，估計下一水可能係小雨量華田，希望係我估錯啦

訓覺炸

有排你等

後生姦暫時險勝老人姦成為Offer房首名

ca offer 春

thanks

某群有13/2北角ST收到in
我12/2荔景仲未有

咁快
我都係荔景考ST嫁 唔好呀
今日開始第10個WEEK了

12/2 ST
in春

offer第1春

新一個月offer春

Offer spring

早晨 offer春

Offer god

我係話佢一時派多一時派少，岩岩個兩水都算派得多(interval都有兩星期)，所以先估佢下一水係細雨

4月offer春

我反而想知你地比佢咁chur法 最後係先停

我反而想知你地比佢咁chur法 最後係點先停

春

果然入左屠房

mola mola

一齊RD春

老人姦

呢個擺明考你地eq啦

今年無論CA定ACO都係女人房天下

一陣係上環in CA
有冇朋友

星期一了 希望大家信箱都有驚喜

巴打in 咩

Aco

Aco有咁大權？

巴打收信未

其實會唔會一早安排好哂d人係邊間房
只不過光頭佬果間d人check野慢左 然後全部一齊慢

我果陣係追問左2-3次之後,佢同中間果個比提示我,咁就完左

柯春

高層人士？

RD春

RD春加一
利申: 2月尾收華田
叫RD 係咪會收到電話 定會出信/Email 果D
依家返工果度唔係好收到電話
成日驚佢打唔到俾我會點

想問下CA派到邊日

ca 三女房 offer spring

一樣

Ca offer春

爽啦

女女男房 皮已收

Dear Sir/Madam,

2018 Open Recruitment of Assistant Clerical Officer

Thank you for attending the selection interview for the post of Assistant Clerical Officer. I regret to inform you that you have not been selected for appointment.

Dear Sir/Madam,

2018 Open Recruitment of Assistant Clerical Officer

Thank you for attending the selection interview for the post of Assistant Clerical Officer. I glad to inform you that you have been selected for appointment.

玩到冇嘢玩

食屎啦貪扯旗
利申：等IN

佢上晒岸想點玩都得啦

想問一下CA男女女房同 女女男房有冇分別?

你咁仆街嘅
派位睇路呀

in完

有追問, 部份有少chur

咩房

無睇, 在走廊的

左女 右男 中年輕好靚女

女女男

又到星期一喇，祝大家早日收到華田，齊齊入嚟做同事

我同你同房 我考1130

做咩CA既男女女一個Offer都無既...

3月之春

因為男女女係我後期先加，所以可能有offer既巴打未填

巴打整唔整到學歷統計

女女男 即係好定唔好

你睇下上面個統計

根據統計女女男派出既OFFER係排尾

我都女女男

你表現點？ 答唔答到哂？ 我大致順利

唔知今個月廿幾號派到未呢

chur 唔chur?

其實睇咗咁耐post，so far未見到有一個係好有信心話答得好好一定有把握拎華田（除咗鄉土個位痴線仔外），我估考官都prefer想請啲望落比較聽教聽話，肯服從上司命令嘅candidate，而唔係搵啲好smart好強勢個種人（驚你好快走唔做）

求落雨

上一水係咪派到二月尾嗰啲？

我都係呢間....唔太樂觀

個人覺得睇準備得充唔充足 同係咪開正自己個飯 識人HD 矮肥今屆考aco佢話自己答得好好 好流暢貼中哂, 另一個fd HD上屆考ca, 準備得唔好， eg 有人話要見你老闆, 佢答搵上司處理, CA 英文全名答錯

追左幾十個post，總結就係只要你既表現去到一個極普通嘅水平(正常人，正常對答，英文時事唔識無所謂，唔dead air就可以)，跟住就睇眼緣同運氣(邊間房)

唔明人地做咩唔請佢

即係15/5前一個月要辭職?

我眼見都係咁，我覺得答得太有自信，考官係唔鍾意

aco/ca? 我aco直接等收信
我2月中華田都係上星期先收到rd信

係 睇到好多人話唔識答 最尾反而收offer 真係好難預計到自己有定無

你的樣子如何

你的華田也必如何

我cv好JUMPY , 之前做過好多份政府外判工都無工作證明得合約,
cv 上好多政府部門名都要改返Agency 名 , 人生已完玩撚完

唔可以咁講 正常等收到rd信先辭 有可能等好耐你唔知 如果你寫4/5weeks 咁收到rd就夠時間辭的
我比你參考我自己 我2月中華田 填左1/4 5weeks 幾日前先收到信20/5 training

你本身係外判工?
冇工作證明都OK既, 其實佢要工作證明主要係想知個period姐我諗
你可以考慮去稅局申請返張證明, 證明過去有報過稅既工作經驗
咁可能可以簽少D野

不過想放下假去下旅行抖下既就另計 可以辭

2月中炸, 應該4月11-12號會派埋2月尾掛, 然後4月25-26號就派3月頭
我估

in春
2月中st未有得in
幾時會派啊

2月尾in offer spring

我帶晒以前啲合約去面試，大部分外判工，依家做ncsc
面試時我都有講過之前做得太多合約工要拿工作證明唔易，依家就想做長工安份守己做到老

希望有份

下星期到我女友in aco

而家佢都話捉摸唔到答問題個時要十足成個公務員咁, 樣樣都係跟指引

定係要似個未做過政府要跟常理去做嘅外行人好

有冇巴絲經驗分享?

其實你有做過唔同部門都有你既優勢既

政府工作經驗豐富

9大職能答左6個機會係咪較細

我都Jumpy 幾份,但有合理原因解釋到, 試過做幾個月&半個月,主要都係做政府ncsc & agent 我都改左份野好耐好在有keep 合約&問拎reference letter 得一間19 agent離職唔比reference letter 講工作經驗時 好彩都算熟 日日見ca aco做野

其實無咩特別, 個人盡責有承擔, 對人尊重體恤, 做事面面俱圓, 對人對事解難,

前者

CA而家派到幾號？

想問Ca同Aco人工相差遠？
每年跳point有無話大約幾%到？

差兩千蚊，每年通帳加跳POINT 約加1千蚊人工

多謝答我嘅巴打!

呢排幫佢刨緊d 時事題, 早d 打定個底先

留定罐吉祥物先!!

ACO 呀
仲諗住佢咁等人用 會好快叫RD 添
btw 又驚唔知派去邊個部門

假架下嘛 早幾日先1月27 /28 號

我都係2月尾收華田呀,寫5WEEKS NOTICE
你呢?

佢？唔係你自己考？

5weeks too 我寫4月8 available
諗住佢3月點都會有reply 叫我返工
等下等下成個月就過左去 好彩無辭定職
唔係呢個假有排放

巴打 共勉之
可能到時同期一齊去train

其實9大簋好易背, 望兩次都記左, 佢又唔會要你exactly一字不漏咁背不過我答完9大 之後佢問其中一樣係做d咩

唔係豬

我明明講曬9個，佢話我得6個，問我仲有冇補充

我講左7個, 佢冇叫我補充

補充：佢當時問我份工ACO做d咩？我將人事，顧客服務兩個混埋一齊講

當然唔係我, 我已經係某大學做緊全職

初初準備時 見好似關大陸事,唔理，諗諗下 唔對路 新聞都好似見過幾次, 溫埋

想問雙併 如果ST分唔夠高IN aco
ca既interview係咪會遲d先出
利申24/1 ST 字打哂 word 89成 excel 5成左右 in春

st唔夠分in aco就得番ca in，十個禮拜未

今個星期就十個

1/2 得in

你識PR人如果唔係有時call左 你都唔知

其實樣樣都重要, 有得準備 最好就準備充足d, 口材好叻但係唔知份工做咩, 中文o個part 高分, 但部門知識減左分
無氈無扇 神仙難變

今日in完CA面試，感覺表現得好差
真係有Waiting list都要還神
btw今日面試前都後都淨係見到我一個嚟面試，係d時間分到好晒定CA水已經面完？

你係九樓in定M/F?

點差法？

幾點?

放工後追po未見有華田雨

掂晒啦

我3月21收offer，回條就寫29/4同5weeks，都預咗要等得耐，可能6月先返得工，咪當俾個悠長假期自己慢慢沉澱下心靈先準備返工囉

我寫5月前 ，今日返新工

幾時先有in spring呀屌

有offer都要返另一份

叫春

今個星期會有雨嘛?

好出奇咩，有個幾月的空檔我都試過搵啲打字員做啦

洗唔洗咁熱愛工作
當你hea到24歲先做野，做到65都有成41年俾自己抖下啦

要交租

成世做金錢奴隸

起薪呢？其實同私人市場比係加幅跑贏，仲有無其他野？

華田春
今曰岩岩IN完

13k 同14.7k

邊間房

當今年3% 其實ACO都~15.2K (佢係計4月1開始)

M/F

問工作經驗果時，因為有段空白時間，個反應唔多好
處境同時事都只係答到兩三個答案，再追問就答唔上
考英文果時因為搵答案，dead air左一陣
感覺可以等下年

我同你同日收華田，睇返上面既時候，我諗我地都要6月中打後先RD

兩點

你又係寫咗29/4？

英文哩度,會考慮你整體英文水平,停一停搵好平常,結果你都答到；處境同時事 好難講, 你答到嘅內容當中,會唔會令佢地覺得你嘅中文表達能力 / 智力 / 發展 解難能力 / 關心社會係有, 哩幾part佔分比例都重；另外 你話空白期, 自己覺得好似無左一忽,但人地會考慮埋你點解釋, 特別原因/咩態度 有無善用 etc, 咁樣就連接到, 同埋你實際嘅工作 由聽你講嘅內容睇你嘅態度, 如何你做過文職更加可以善用,佢有part 文書知識佔分都重，仲有機嘅

中級加幾多 低級加幾多

晚春

希望interview順順利利

我

咁多人都話佢靚，真係好想認識佢

2月15號IN ACO
而家都未有華田
係咪可以收皮等下次

都未派到你

真係?
等得好辛苦呀.....

岩岩個水有派15號啊

Rd春 3月頭內部收offer 想快啲有rd 快啲加人工

今日終於到我in 喇，有d緊張

加油呀

眼大大 臉蛋圓圓 把聲好溫柔

in spring
12/2 st

aco已經派到15啦
20號ca 求offer

柯春第十五日
希望成為女女男生還者嘅一份子

RD春day2

有冇人知雙拼
ca個interview會遲aco幾多出？
1月頭st,3月頭收email 3月尾in aco
但ca完全冇消息
aco炒左想入左ca先
過兩年後再博多次aco

我in完aco等左2個星期到先有ca

早春

Thanks

everytime春

遲D出CA interview仲好啦
可能會出左ACO 華田先呢?

日日叫春都要負評

咁你要知道有d所謂懷才不遇撚連春都叫唔到咪酸

多謝巴打

加油東東

陣間下就到我in aco 希望唔好撞正killer房

一齊叫rd 春 信已遞
師兄們等左幾耐？
我琴日先交form 有排叫春

分分中等2個月

佢地又要mon post果下先膠

Offer 春春春

有朋友唔記得上次定上上次考ca 120分 in 完一個月左右有offer 印象中好快就入左位

有無2月頭有in

答案在此：

加油

Offer春...3月尾考

應該係砌分
個官有心肥人既話, 就算讀得好流暢都可以比岩岩好一半分
再係其他部分kill人
總分都係唔合格

快d rd 啦
急不及待想埋位開工

我想問點拎REPORT睇

早晨各位 希望大家今日一齊有好消息

現職仲要女女女就唔洗咁擔心啦，我雙拼可以攞到其中一個Offer就好了

in 完CA又要叫春了

offer 春

offer spring

2月12日ST 有消息未？

等多兩個禮拜啦

明日復明日

派in派得好delay，好難令人唔懷疑佢係咪已經差唔多請夠人所以開始慢落黎

搞乜全部都有負評

想請問下 in完到收華田, 之前最快至最耐幾week到幾week?

等待offer

識人現職ca 係女男女房in aco

In完3個月先收offer

有direct offer既話 in完3個月內好大機會派

由上面開始已經係咁。。

可能魔巴無聊得滯

魔巴mon緊我地

魔鬼巴出黎講句野

唔好問消息來源

去到2月中

Aco offer 派左460個

Ca offer 派左560個

唔知3月派左幾多offer

唔知消息係咪都係話二星期派一次？

2月中係派offer日子定interview日子

應該係派offer 日子

搵我咩事？我食緊飯。

唔怪得咁多負皮

原來ca派得多d

上兩屆都係得6000幾人in咋

邊撚個俾負皮啊？夠膽做唔夠膽認，正垃圾！

笑左出聲 好正

今日我都係食白果 大家加油

係又負唔係又負 都唔知做乜鳩

如果ACO幾萬人in 就真係世界末日啦！

咁多負評

唔通真係waiting 都冇

waiting 放大榜先派呀

Admin應該可以睇到邊啲人派正負皮

推一推 好想知點拎

華田快來

rd春

希望有華田雨

係阿 落一大堆就好

東東in成點？

今日in完，開始華田春

三娘房真係聞名不如見面，三位都好nice

我2月11st
3月28in左CA

好想收offer 呀

加油阿 可能好快會有呢

下

好 齊齊做同事
Btw, offer spring

老姦房，可能太緊張，9大我明明講晒，但佢話我講小左一個

無自我介紹，時事同處景各自問左一條。
時事題答得唔係咁好

英文識讀，但答唔到佢嘅問題。

我係咪已經玩完

如果aco rd有咁快手就好
我都係琴日覆offer 都想快啲上training

ACO依家睇個勢條唔急要人

咁就吻合

其實正常 有啲依家做緊ca嘅考到aco 又要人fill返啲位

咁你有機

到時放大榜先再問啦
舊招聘post 好似有教學自己google 下
填ops003 from 寄信，收信比幾蚊，收report

唔該晒

男女女房係會串串地

識人去in 答時事題時都被考官串

年長個兩位女EO都好nice，中間後生個位都唔會chur你
放心啦巴打，盡左力就唔好諗咁多了，對自己有信心

請問In完未放大榜可唔可以去查分？

請問一下係咪唔會有翻兜?
利申4/1 in ca

呢兩日都冇出interview email

N仔份糧

我都返緊N仔，一星期的工作量一日做晒，有時坐全日，上連登過一日

一口氣做晒一星期要做的工作，好爽

有人13號st收interview la

祝大家人人有offer

多謝安慰
覺得自己對答一般

收咗工仲見到咁多腐皮卷

果d冇offer既懷才不遇考生呀

出左大榜之後填份表查分 你google 下 好多post 有教

有可靠消息 唔只呢個數
利申3月st 未收到in email

你如果收到IN既再IN埋既話
有通知都差唔多大榜

我都係咁諗... 咁都係一件好事黎 唔洗in 完等幾個月

與其負皮咁on9不如寫多幾篇警世文娛樂下我地好過啦

魔語錄既地位係唔可能比人取代

講咩都負評已經

有冇巴絲三月ST 收到in

唔係話CA派到去2月中ST咩?

承你貴言

追post 話派到2月st 既人

姦房係咪可以下年再報過？

姦房死士你in成點

應該得主席先係EO

問個白痴問題
唔見左DSE成績
但有UCG degree畢業證書仲使唔使睇DSE

要

夜春

訓前OFFER 春

開頭自介問答都幾好
去到中後段時事題俾佢問實際數字既野炒晒
其餘英文同情境題自問都ok
求offer

你地入職 比原先份工減幾多人工？

其實CA男多定女多

追post見上面一路比人無差別負評
邊位巴打咁撚得閒

夢前offer 春

香港人壓力大 你由佢啦

由今朝俾人負評到而加

仲要mon住個post 即刻負皮

7000

男女女房 in CA
今日GGO打黎話見我accept咗ACO offer
問我係咪唔會考慮做CA，要我send mail withdraw CA個 application

(唔知係咪代表我本身都有CA offer)

上星期先交表
咁快就出rd email
Ca 咁等人用

秒負

救火災

其實閣樓啫係10樓?

no
地下接待處隔離有條樓梯行上一層，果層就叫閣樓

巴打幾號in?

11月考到宜家都未有消息係咪收左皮

11月面試

你都係等大榜啦

好

3月27收email，4月17 in
有事撞咗要改期，打過黎問4月份其他日子係未得
我話係，之後無再收email

冇呀

再等啦

2月頭仲未見 in春
唔通拜山先有

唔通要下星期先有雨

今個星期有冇雨

遲啲放假
到時又會遲1~2星期出offer

睇怕都係 快d派你地2月尾果水啦

Daily RD spring

我地好接近

出埋2月尾please

唔知阿 希望呢2日啦

同求

享受下剩返自由寫意既日子吧

一月尾st既有interview未

正常 好多私人公司都係咁啦

等埋放假真係人都顛

今日終於可以叫offer春

每日睇信箱

工作證明大家有冇影印

真架？
其實我都無影印工作證明
啲合約搵出來已經好辛苦

過兩日拜山求下祖先保佑

可能下星期

我收到，是咪機會來了

想問下...
網上填表報名果陣我太誠實, 寫埋自己有讀過一年大學 (退左學), 需要俾啲咩證明嗎？有無巴絲俾文件姐姐 / 面試被追問讀唔成書果啲空窗期？
定係由於無畢到業, 佢地唔會理, 剩係俾最高學歷證明就OK?
好擔心

Email 好似有寫明，我無睇清楚

冇畢業寫落去做咩

日日web WhatsApp 表示冇事
我見eo都係咁開住

用電腦上香討成人台都冇事啦

表格寫住"曾經／現正就讀的學校、學院、大學等", 我就誠實相告了好後悔

有D 部門係會ban 一些網站, 我呢到ban youtube, facebook, hkdiscuss, 但無ban 高登連登, 雅虎google 都有

到4月都仲未派1月尾st既in

12月頭in
巴打知唔知call完report幾耐到有消息？

冇野既，如果你提供唔到證明佢地會建議你劃左D資料的。

無野嘅, 準備好, 被問點解讀讀下唔到,有咩苦衷理由etc. 包裝下, 將來會唔會進修, 大方d講

一樣，女EO聽我講答案果陣仲皺眉，唉

今日都係無雨

陣間要interview好緊張

請問有無人學歷只得dse都有得in aco/ca?

飯後叫一叫春先

時事題問實際數據亂答兼答錯曬
請問係咪直接講唔識比較好？咁比較老實啲

你鍾意啦

自從in左之後日子好似過得好慢

真係等一日都覺得好耐咁

其實上一份工識做手好多野 有冇優勢

識做

問咩

單ACO
下星期就夠10星期 未收到in

利伸先lor, 話 對唔住 我忘記實際, 但嘗試下，好過一黎就關佢閘, 但如果少少皮毛都唔知嘅 就。。。。。

食飽上黎叫offer春

女仔睇我係樣衰

女仔睇我係樣衰
3女既房一定死硬
兩男一女都好D

男仔好少少, 叫中下樣
男仔in 我就好

我姦房，佢地個個都好好人
問時事嗰個一直引導我講，但都係有關數字嘅
結果就係我錯完一次又一次
數值差左幾倍，年期又錯，限額再錯

最慘係佢無話我錯，仲以為自己撞岩左，死得慘烈

到底問咩

正常樣入姦房就有機會
樣衰猥瑣入姦房就仆街

男考官好似唔錯, 女人就唔夠理性

時事 我答非所問，又聽唔清題目問乜，之後直接答唔識。。三個全程無乜笑容，木口木面咁，係最後完左，問時事個嬸嬸先有d 笑容

2019年施政報告嘅野，未面試就試下背左佢啦

CA?

你靚仔就算in得差少少都有offer
樣衰要負出百二倍努力先成功

洗乜咁自卑
俾返少少自信自己好冇

多謝巴打 祝你有華田

好彩係男女男 in 我， 男人多應該有機會獲得offer, 男人較客觀理性

男既可能唔俾你入去爭女
係都俾囡囡入啦

樣衰柒頭邊有資格爭得嬴

同埋又係老男人都成家立室同溝女咩？

女唔怕多, 有家室都可以睇多D後生囡囡
溝淡女老屎忽既比例

反正考完都冇得諗咁多 唯有睇下結果姐

ACO

個乖又純既應該都有機會

你話我啊？

我個樣乖又純應該有機會吧

但係佢地睇唔睇得出

之前見政府合約工時個阿蛇問我再之前返工有冇比人恰
你話呢？

覺得自己是零

in完？

無咩機會

好難？ 邊啪答得唔好？

時事、處境、英文題都麻麻
只有基本法全對

EO係女仔咪仆街, 毒撚實無機會

最重要有自信

有冇肥仔？
果日著裇衫外套成身汗，好驚會扣印象分

就算天氣幾熱都要著suit

見工要帶風扇仔

知自己其貌不揚最好安份守己係政府做一世文員仔，其他sales，採購、市場部都唔岩我做

加油加油

下年見

我到樓下先打tie, 上到去瓊乾水先穿返外套

聽日IN, 大把野都未準備好

留名

31/1 st 究竟幾時先派

幾時先肯出翻兜

報個aco驚足兩年 apply完驚無st st完驚無得in in完驚收reject

今個星期應該無雨

係咪比佢chur到冇野答先會反而有offer

而家interview 派到幾多號skill test 二月尾st 未有聲氣

其實chur你係考你EQ, 你會唔會出現唔耐煩樣

1月尾都未派

收工offer春

same

睇怕聽日都冇

等到頸都長

開始進入紅色假期，應該兩月尾三月頭in個批將會等到變長頸鹿

我仲慘 等翻兜等到6月

冇新年咁長應該唔會推到好後既

酸神記得5月頭開post

懷才不遇既考生 祝你2020可以懷才得遇

懷咩才丫
有才洗撚做ACO

有機會

下個月派份華田生日禮物俾我啦

係咪12月尾interview 以家都未收到offer 就無希望？😩

希望有復活節禮物

有offer 等到變化石又點話

3月st 揮手

如果有復活節前夕或兒童節禮物更佳
咁就唔洗去CA interview

出左基本法，93分

其實基本法佔分都算多有咁多項, 佔10%(20分)
即係穩袋18.6 /200

14.6

幾時in

20

只要pass到interview 應該都不遠了～

有degree?

1月28 ST 啱啱收到 interview 23/4

1月尾st 4月尾先in
2月st既手足等到5月無誤

聽日in 好撚緊張

我都係 一齊加油

比心機一齊做同事

單併aco 第一日報而家先in

2月26

基本法分數點知

睇黎下水派2月尾-3月頭了

考完會寄翻成績俾你

寄信？

係

Yes!

1月29st，今日6點半收到interviewFinally
我excel明明成個chart都做錯

Same

勁啊，雙料尖子

ACO work life balance 才是王道

其實最後st既日子係幾時？

我有frd上個星期做st 所以都唔知最後係幾時

咁唔洗問一定遲放榜

預8月啦

幾號in?

本身打算俾offer你
但係呢方面有d問題，搞掂左就得米啦

23

我2月14 st
4月尾in

係咪啫係下星期會有一水

下星期帶定條水喉整撚濕晒你地

我想知係咪人人都會收到?收唔到就代表冇機會收OFFER?

睇你派咩位

in ACO?

你應該有DO，可能派你去警署做證物保管個啲，恭喜你
睇黎就黎派到2月尾啦！
Offer春

3月4 aco offer春
聽日CA interview
in完aco 再in ca冇咩壓力
但近排幾乎冇乜溫時事. 淨係背到8大職能
追post見CA問好多數據野

你係咪有案底呀

溫咗波叔未，咁老定

睇緊
上次in aco 溫哂波叔同施政報告
新聞網睇左好多, 仲買埋報紙睇
點知佢問一題好大眾, 可以吹既題

早上offer春

等多幾日先啦

早上in春 thanks

2月尾in 表示緊張
Offer spring !

收到blt 成績 93分， 個3月中後生姦房，晨早叫個柯春

等收華田

我已經半the皮
睇個樣似要下星期

放假前offer春

一樣 等到煎熬

RD春之早上春

下星期一齊嚟 offer spring

Good morning 希望今日大家有好消息

女仔幾肥都有人鍾意，社會普遍接受肥婆，肥仔比人感覺懶蠢毒

Offer God

Offer god呢排便秘

大家早晨offer春

其實call interview到底係咪真係有人會唔去?

搵到更好的工咪唔去囉

我去in ca個日上一位都無出席

3月尾in完ACO ，剛收到CA interview email, 係咪代表ACO收皮？

係，手足可以搵定新工

我都問下RD打黎嘅電話no.係幾多？3105字頭？

真係亂晒龍

見你咁有心得，其實你知唔知你見緊一份人地睇唔起既工？

報咗雙併，啱啱收到ca interview email ,遲d會唔會收到aco interview email ?
Ps: ST word 同excel做錯好多

正常係aco先
可能氣唔夠分考

3月中in完aco，3月底收到電郵通知4月中in ca，係咪代表aco已死？定係唔關事？

下星期

CA先到唔見ACO
姐係ACO Skill Test過唔到

你都見緊一份人地睇唔起既工幾年喇喎

利申：aco

落到位仲睇下你笑唔笑得出

平常心

幾號st

其實救火都好OBVIOUS

冇去in CA

姐係12/2啦
In春啊

收到in 好興奮

收到offer先興

1月尾單春ACO今日收到in
4月尾

你係咪已經有offer啦？
好耐冇追po

希望濕身

H2O~

可能有CA雨

一樣
補答完佢同我講 咁呢個point係岩岩咪答左，仲有無！

個日收到offer（係office得知消息）先係個心平靜咗一陣，然後有種如釋重負嘅感覺，跟著興奮嘅感覺愈黎愈濃烈，幾乎想係office到鳩叫

你填咗幾時rd同notice week

一陣去in ca

有冇返去中學同大學搵返昔日既恩師報喜呀，下？

有，佢地戥我高興，不過我估到你會點應我，都係個句，有offer就好快啲影相報喜

IN完一般幾耐收基本法成績

聽你咁講都好大機會

RD春之下午春

宜家都好驚 唔敢諗

Offer春呀

2月尾派未呀

interview春同offer春 情可以堪

篇英文讀完都唔知內容關於D乜野，但問果2條問題又答到

1001

ELAINE 豬豬

依家仲派緊in

屌仲未有人知係邊個囉

又放假希望下星期有華田雨

返緊n仔reo好撚悶，日日由朝坐到晚

in 完ca
嬲房
左右40-50歲呀叔
中間後生女

31/1 st
In春已收

RD之晚春

希望下星期有消息

魔巴mode:你知唔知你做緊一份人地睇唔起既工呀！下！

你interview春同offer春完都會狂RD春

唉 叫個WL 翻兜春先

全程追問好多
大部分都答到
三個都好好笑容

Me 2
凶多吉少
祝你好運👍🏼

宜家收offer要等兩個月？？

等到崩潰